傳武漢一女子不願隔離 , 爬窗逃走跌死

中國武漢市新型冠狀病毒疫情幾乎失控的當下，武漢當局近日開始要求全面清查「四類人」並實施強制隔離。有網友2月10日在推特上曝光了一段視頻片段，指一名武漢市民可能是為了逃避被抓去強制隔離，冒險攀爬陽台出逃，不料當場墜樓身亡。

視頻顯示，一棟高樓上，一名身穿紅色上衣的女子試圖從陽台上爬樓出逃，不幸失手從高樓墜落。

有網友分析稱，武漢市最近兩天正在大力清查「四類人」，這名女子因為被封門而冒着生命危險出逃的可能性不大，但因不願意被強制隔離而出逃避的可能性很大，因為強制隔離點的條件實在太差，很多武漢人認為被強制隔離基本就是死路一條，所以寧死不去。

許多中國網友翻牆到海外社交網絡平台上看了紅衣女爬陽台出逃墜樓身亡的視頻後，紛紛留言，對紅衣女的不幸遭遇而噓唏不已，也有不少網友因此對中共之惡加以討伐。

哈密瓜仙人：「好可怕！為了活下去而死⋯心很難過。」

@thanksgoddd：「共產納粹做的惡！」

@licaojin：「寧願站着死，不願跪着生。」

@HkResilient：「中國人都被政府逼成這樣了，可悲！」

傻的嗎 有病唔隔離
比你走甩左咪又係害人死

治癒 + 1

支那隔離=等死

其實佢只係用緊一個最舒服嘅死法

著紅衫跳樓

紅色衫

咁咪永遠唔洗被隔離囉，做得好！

沒有一個是無辜的
就係平日佢地支持呢個殘暴政權,
覺得中國有14億人, 暴政既魔爪唔會伸到佢地身上
所以先會造就今日自己俾暴政逼害

陰陽隔離

武漢+1分

當自己係湯告魯斯

@thanksgoddd：「共產納粹做的惡！」

中國網民黎？

點解我係見到下面果一層樓有個人推佢定唔知係捉住佢

不願意被強制隔離而出逃避的可能性很大，因為強制隔離點的條件實在太差，很多武漢人認為被強制隔離基本就是死路一條，所以寧死不去。

有鬼的話共產黨一場文革都百萬隻啦

而家係有病嘅要返屋企隔離等死
同住嘅反而要捉去隔離點

很多武漢人認為被強制隔離基本就是死路一條，所以寧死不去。

方艙醫院，有入冇出

支那既隔離應該唔同香港既隔離

只有死去的中國人先擁有自由

香港警魔的震懾式殺人
更不排除好似香港警魔強姦完人扔落樓扮自殺

邪惡程度

鬼國國安>香港警魔>大陸公安仔

下輩子別投胎在中國了

wooooo!

係咪我太黑心先會笑

拍片果個pan鏡好勁

應該好愛國

舒服

中國式隔離同平時我哋理解嘅「隔離」唔一樣
所以班中國人去到邊個國家求醫
一聽到要隔離都會逃走

支那式隔離
無病變有病,有病就等死
普通人隔離仲慘過D豬訓係豬欄

@licaojin：「寧願站着死，不願跪着生。」

全文重點

挺好的

有冇人睇左好多次

你自由了

精彩 精彩

其實走唔走都死

你真係太撚kai喇，我話你知支那火神山隔離係有入冇出，係tg見好多都極力反抗但都係被帶走

點解我覺得佢似俾人推落去多啲嘅

跳個樓都可以反身翻騰三周半

睇個單位 似中產 咁搞法

又好似係

下世做豬

隔離都可能無死得咁慘

忍唔住數咗佢轉咗幾多個圈先落地

咁高又無露台
仲要唔係爬冷氣機位
佢想得到咩結果?

nature selection

諗起油塘高翔苑
個女人跌落黎個時手腳係咁郁
對比番高翔苑

係永遠被隔離

：「good take!收工」

好似俾人推？老花睇唔清楚

支那d樓好多都咁
唔算咩中產
中產一定住house

有冇source

係有條友喺窗到
但係拉佢定推佢真係可圈可點
仲有飛出嚟嗰個係咩嚟

呢啲就真係跌落樓喇，比較下之前油塘嗰單??

向後翻騰三周半轉體兩周，難度分4.8

好耐冇聽過kai呢個字了

講真隔離都係死

但佢係即縮番入去
似俾人見到喎

似係畀人推落樓？

刷首抽

為自由而死

即刻死 vs 慢慢死
我諗大部分人都係選擇即刻死

好耿爽

心願已了，唔洗隔離。

正... loop 咗十幾次

好似係推

good job!

正常智力都會質疑

唔知，但肯定有人同即刻縮番入去

紅衣女子

治愈

武肺死亡人數-1

Leap of freedom

去Seven仔買包冰返嚟

得不償失

真係俾佢爬到落去又走得甩咩

睇住佢跌落嚟個pose忍唔住笑

係咪得我一個邊睇幅圖
邊Wu ~wu ~Wu ~wu ~BOOM!!幫佢配音

當醫好
治癒 +1

RIP 來生記得不要做中國人

因為佢唔係六花

仆街
唔知點解笑左

呢套咩戲？

想笑撚死我咩 要落地獄

以後唔戴口罩都唔會肺炎

活體笨豬跳好似之前支那人逼隻豬仔跳咁

隔離無人醫有咩用

琴晚fb有原片 樓下個個想接住佢 佢原本係想爬落下一層
點知差太遠 樓下接佢唔到 就掉左落去

呢到唔係有個人？？？？？

宜家啲樓唔係以前1/2層喇

落地個下睇唔到

死因無可疑

大陸嘅隔離係隔離陰間與陽間

確診-1
中國防疫功夫做得好

完全倒轉哂

Byebye

成功確診 -1

我都見到

只能享受一次

屌

又少一個確診 正

666666666

大陸啲樓樓底都幾高

好恐怖佢係俾人按落去

所以啲大陸人成都唔肯香港隔離完全誤解哂

大家試下放大嚟睇
好似有人伸手推佢出去

達爾文在笑

係lihkg小見，其他地方都仲有

我都覺

係唔係都死架啦

一名身穿紅色上衣的女子

美國隊長喎ching

樓下住客，幫佢捉住對腳捉左好耐，到佢跌果時唔夠力拉住

Wow wow wow bang

佢選擇陰間陽間隔離

佢宜家都叫隔咗離

睇左好耐 好爽

_ _ _ _

隔離方法係 銲死你對門，隔離期內你自己在屋內自己搞掂自己，外界對你不聞不問。
隔離期不定，等當局宣報完再揾人燒返開你對門。

咁隔離法，你走唔走?

死光最好.jpg

究竟個女人想點
佢住個單位咁高唔係以為可以爬到落去呀嘛

屌 依家好聽就叫隔離 唔好聽就係等死 大家都唔係傻 知咩事嘅

無影到跌落地個下有少少可惜

咪好囉，醫院又慳一個格離床位，又少隻蝗

花式自殺

寧死不己，何其悲壯

你有無見過隔離營有埋焚化爐

笑左，仆街，要落地獄了

應該救得番

點解大陸人咁撚驚隔離
佢地理解既隔離係咪另一樣野黎

唔出奇吖，你當有喪屍係窗入屋，你都推走佢啦

有片

中国講隔離同等死有咩分別

四類人 = 武肺黑五類

死因無可疑，下個唔該

希望全中國都好似佢咁有志氣

寧願死都要傳染人

真相有可能係，共惨為執靚盤數，將已隔離，病情嚴重，但又未被確診人士，集體暗殺，一條龍即時燒屍。

旁觀者迷，當局者清。雷神山醫院全裝上鐵枝，由軍隊管理，已經透露端倪……

比人推定自己跌？入面有冇人揸住槍或胡椒噴霧呢？

就算因為驚，唔夠膽出聲，都唔使支持甚至對暴政歌功頌德，正如香港班藍畜咁，全部都係同科，同殺人者一樣咁大罪！

咁死既支那狗唔當肺炎，疫情可控

睇真d 個窗口有間手申出黎 似被殺

起碼死得快
去隔離分分鐘仲慘

自膠 有隻手申出黎*

好在唔係得我一個咁諗

送佢一程

好似比人推

沒壓到水花 扣分

唔似自己跳
比人推

懷疑係fake news

17年前北京嘅小湯山已經有版你睇

原來係想救佢

落地獄

但係都明嘅 支那嘅隔離係其他病人係正隔籬個隻隔離喎
加上支那人有難最緊要同當嘅特性
走佬有乜出奇

難度系數9.0

入去武漢隔離同入集中營有咩分別

治癒個案又多一單

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

唔一定，俾人捉9咗想死都難，機會要好早把握

00後？

有聲

快啲死多啲啦

Lm

竟然無人貼

你地太天真，咁樣死可能好過隔離生不如死

暫時google得 新唐人

正

有聲片仲好睇

幫推

笑咗出聲

如果正常政府，隔離梗無問題
但現實唔係，唔中都變中啦...

冇可疑

寧死也不反抗 我的國太強大了

陰陽相隔, 最佳隔離

佢比人哋行快一步，陰陽相隔

遲下團聚

ON9

諗番起啲自殺案、油塘果單，一定係被自殺 正常有意識果時跳樓，一定好似個女人咁爭扎

如果每一個被隔離嘅都咁做中國就有希望了

14億 -1

咁樣死左
染病人數又－１
贏國又贏

來生不要做中國蝗

痴線...你多少都縛條繩啦

維穩支博：2月8日，湖北隨州，隨縣厲山鎮一小區，一名女子失足從高層樓外滑落。知情人稱女子正在11樓撿掉落在陽台的手機，期間有居民向其進行援助。

執手機要成個人爬咗出去？啲人仲係下面話佢咁傻為咗部手機乜乜

如果我想再多d
係咪好黑心

笑咗

一跌救番好多條命